開季前班獌狗話只係擔心追唔追到鏝

好尷尬

屌你老尾阿狗都追唔到

班獌狗係咪縮哂入狗窿

依家都重追到
笑乜鳩呀

是咪換光頭佬定叫返阿蛇岀嚟追

傻呀 賣左普巴依件癌細胞 曼聯已經可以急起直追

用爆炸頭全場打燒味？咁不如請返耶子教啦

獌狗全部唔識波
傻閪閪

屌你班死獌狗唔係好有霸氣嫁咩？死撚哂去邊？

賣普巴=要用爆炸打燒味？

宜家場場一落後就咁打喎ching(￣∇￣)

好撚串喎你

獌狗